天 文 台 短 時 間 內 改 發 3 號 信 號

from now news

係就快啦，掛個3號都老鼠拉龜

三號一號wfc咩